其實讀名校真係最撚慘

尤其男仔
女都可以話有光環
男仔除非屋企本身有個d
入名校意料中事
你唔讀都夾硬俾個位你讀
依d
平民入名校
少年得志
其實係悲劇開端
但當時人唔覺
見身邊d人打恭作揖仲覺得自己好醒
出到黎就見真章
揾間唔差既讀就算

窮人讀名校唯一好處係幾廿年後d同學變晒社會賢達
自己仲係普通打工仔每個月搵果一萬幾千
所以窮入係名校識愈多朋友愈好

但就算中學FRD到，畢業後未必會KEEP

發覺依個年頭啲人，都幾多有新環境就唔理舊熟人

幾個都keep到既
best friends果類
到時呢d人可能會救到你一命

你好彩KEEP到。

我識差唔多10讀名校，其中幾個都係最出名個啲。

點知問親佢地，佢地都話畢咗業後一兩年先見一次。已經全部都係SOCIAL款嗰啲，讀書又叻。

不過有得揀我都讀名校。